外國有咩事 香港班偽善撚又出現

個個post唒話啲動物好慘乜乜乜 又pray for australia
香港有事又唔見你咁緊張香港人都好慘架喎

澳洲d袋鼠樹熊係冇撚用的 對個生態
佢地袋鼠多到要屠
話d動物好慘真係冇撚腦
反而澳洲人住近山既屋十分危險 有幾個已經打橫左醒唔番

d綠色和平撚仲唔進場

綠色和平反明日大嶼架喎

岩 但放開d心胸啦
辛亥革命又個個國人出曬黎反清咩

身邊嘅嘢又唔關心 走去關心人地啲動物

負評啲人 講中你啊？

鬼佬=人類
港豬=畜牲

澳洲人奶共 動物無奶

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

小心引戰post